做咩喺元朗開戰 快啲嚟九龍打柒啲人啦

屌你老母係IG度係咁見到黑社會喺度打鳩自己友已經好撚燥底
對香港變成警黑勾結我真係好撚失望 喺度係咁喊 好似控制唔到自己啲情緒咁
仲見到你條mk仔喺度講埋啲風涼話
我真係屌你個mk仔
咪撚俾我見到你